今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

引言：
今次反送中奇蹟，由開始時1萬人，發展到今日200萬人上街；
眼見一班平時沒有個人思考嘅長輩同離地中產，由一開始指罵，到今日支持抗爭；
以及由一開始被遺忘的香港，到今日全球記者Assemble；
再黎Reddit連續兩星期Hot topic，多國聲援集會；
以上每一項奇蹟，都係靠每一個自發「文宣組」成員嘅努力，
所以我想係到歸納過去兩星期所有文宣工具及戰略。
同時想向「文宣組」表示感謝，希望「文宣組」可以常態化

正文
1. 「文宣組」組成 - 自發 vs 組織
自發
因為「文宣組」係網民自發，沒有大台，每一個人都可以發動「文宣戰」，而發動方法係於連登開POST，標題註明 「文宣」(如下圖)，有志之事就可以自行轉載或於戰區推Post & Upvote

組織
無可否認，組織力量比自發力量更強大，有時我地需要更強大文宣力量，
就好似「登報」、「警察暴力影片鑑賞會」、「18區傳單」及「長輩/離地中產Facebook廣告」
以上行動需要組織及資金先可以成事，所以我地要有默契，
當需要時，有力出力，有錢出錢，Support行動組成員。
而下一次「文宣戰」將會係7月1日政改大遊行，2020年9月立法會，時間無多

2. 「文宣戰」種類
A. 海外支持 - 網絡
由於外國政府向香港政府施壓之前，會審視國民支持與否，是否Make Noise(新聞及傳媒)，
所以係獲取外國政府支持之前，必需取得海外民眾支持，而最好嘅方法就係社交網絡及討論區
而今次「文宣戰」就將戰線集中係Reddit 及 Twitter，
希望各位巴打絲打今日，去開番個Reddit 同 Twitter Account，認識多D外國朋友

B. 海外支持 - 翻譯
早幾年，台灣對菲律賓海上爭議，國際聲音一面倒支持菲律賓，
原因係菲律賓媒體係用英文，台灣係用中文，
外國媒體只知菲律賓單方面理據，自然支持菲律賓
而最近兩星期，香港成功取得海外關注，係因為「文宣組」大量翻譯影片及新聞，
所以「文宣-翻譯組」係必要的力量

C. 海外支持 - 新聞
最近兩星期，一眾「文宣組」成員，成功直接聯絡各國及全球主流媒體，
例如 BBC, CNN, TIMES, 等等，
然後各國媒體都各自有連登及「文宣組」接口，
收集相片，影片，及各種翻譯過嘅「文宣」材料，
等佢地可以無阻地報導，係佢地嘅國家取得公眾支持

D. 海外支持 - 大使館/政黨及政府
主要分成，聯署，Email，信件，出席聽政會，例子如下連結。
結果令保皇黨分裂，謝偉俊美國幾間物業凍過水
詳情：【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你生生世世被困大灣區！

E. 本土文宣 - 長輩圖
長輩圖文宣威力強大，最近出街見到一眾長輩開始轉風向，聲討林奠及保皇
趁現在股市重挫，經濟出現危機，要將林奠及保皇問題植入佢地記憶
而長輩圖可以針對一個個議員，就好似愛X力長期抹黑 毛e
同時要收集好保皇議員及家人國籍資料，加強說服力
詳情：證實長輩圖真係有用

F. 本土文宣 - 傳單
G. 本土文宣 - 影片鑑賞會
如長輩圖
詳情：（有圖）銅鑼灣而家播緊警察打人影片！

H. 本土文宣 - Facebook 保民生 穩經濟 XXX 大聯盟
I. 本土文宣 - Facebook IG 廣告
作用和長輩圖相似，但需要長期作戰，以吸收長輩人口，加強宣傳效果
同時 Page 可以下廣告，針對50歲以上人士，力量驚人
但營運Page是長期作戰，因為新Page容易被三毛黨舉報而被封，
所以要長期運作及和Facebook團體溝通
詳情：《保民生 抗修例 大聯盟》專頁今晨遭到封鎖

K. 本土文宣 - 報紙登報
如長輩圖，需要有資金支持及可信籌款溝道

L. 本土文宣 - 愛國明星支持
為身在曹營心在漢的愛國明星平反，實例如唯唯及王祖藍，
收到消息有不少巴打絲打在遊行隊伍中看到他們

M. 本土文宣 - Youtuber 及 中學生
被三次遊行，看到主力軍由80, 90後擴展到00後(中學生)，
而在Rock哥，大J及伍大師的反送中影片中，看到不少中學生回覆會加入遊行
可見Youtuber對未開始留意政治及時事的中學生有啟蒙作用

N. 本土文宣 - 懶人包
如果說Youtuber是針對年輕一輩，懶人包就係針對大學或大專以上人士
而本人也是由懶人包開始了解送中惡法

3. 往後發展1：7-1大遊行及要求政改
盡早引導民意，讓下屆選舉和政改議題畫上等號
緊急召集文宣組籌備7-1文宣工作
資料：人數多成咁，淨係滿足撤回？不如加埋重啟政改！

宜家局面根本係再次推動政改思潮嘅時候

4. 往後發展2：2020年9月立法會選戰
希望各位可以係到討論文宣組如何組織選戰
及利用長輩圖對抗

=======================

Too long didn't read
1. 「文宣組」組成 - 自發 vs 組織
2. 「文宣戰」種類
A. 海外支持 - 網絡
B. 海外支持 - 翻譯
C. 海外支持 - 新聞
D. 海外支持 - 大使館/政黨及政府
E. 本土文宣 - 長輩圖
F. 本土文宣 - 傳單
G. 本土文宣 - 影片鑑賞會
H. 本土文宣 - Facebook 保民生 穩經濟 XXX 大聯盟
I. 本土文宣 - Facebook IG 廣告
K. 本土文宣 - 報紙登報
L. 本土文宣 - 愛國明星支持
M. 本土文宣 - Youtuber 及 中學生
N. 本土文宣 - 懶人包
3. 往後發展1：7-1大遊行及要求政改 (緊急召集及討論)
4. 往後發展2：2020年9月立法會選戰 (請討論及準備)

71文宣戰，要求真普選，踢功能組別

留名

往後發展2 應該是今年11月區議會
立法會選舉預戰

十八區街站常規化呢樣真係好撚重要

記漏左呢個

push

幫推!!
另外再 宣傳呢個post
[長文] 唔能夠用另一場衝突去要求政府解脱第一場衝突 + 後續策略

文宣 要快手推 選民登記 7月2就截止

另外，因為反送中
我地要有共識，
無論係咩政見，
過去係咩黨支持者，
本土定泛民，
和平定勇武，
連登定基督徒，
我地已經大和解左，
we are united

Pish

支持

推

同意，區選一定係下一仗吧。話就話暫緩咗，如果區選其中一個topic可以係送中，好似當年用六四嚟打民建聯，班建制就有望仆直了

留名幫手

出色
推

PISH

我可以幫手翻譯

明日大嶼 國歌法

小弟身處英國 唯一可以做就係捐款資助

你漏左，最好要keep 一d外國傳媒朋友的聯絡，等佢地可以及時同正確了解香港。

推，文宣係對抗三毛帶風向嘅重要工具。

訴求：釋放所有政治犯，限制警方武力
行動：教育班唔鍾意用腦人士，制裁打人同開槍嘅速龍

推爆!!

6.9 6.12 6.16 係一個開頭，接下來如何係各區做多啲宣傳，社區教育，等班仲支持政府以為佢地做得啱既港豬們清醒下。睇清楚點解有咁多人出黎遊行，呢個政府對我對班手無寸鐵既市民做左咩，班示威者反對緊乜嘢。 5好再俾親中既媒體新聞蠶毒佢哋嘅腦
聽到話話荃灣個邊搞左社區放映好似都有啲反應，同埋之前啲長輩圖又好似幾work, 不如我地食住個勢，一齊落社區再做多啲野??? 務求喺十八區做到遍地開花，百花齊放，再為社會帶黎更多好既改變

長輩圖出動吧，
一示威，令林鄭停止修例，股市立即大升

Help Push

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

永續文宣

推！！！

好文幫推
between 嚟緊有明日大嶼同國歌法
不妨試試佢？
唔好一味得一個目標
比佢靜雞雞又過惡法

推！！

新素材 from aastocks

有冇文宣組可以加入??? 可以幫手做設計

認真post幫推

其實我都唔係文宣組
不如巴打開tg group, 記得contact number set nobody

新文宣提材，有冇海外文宣組幫手？
今日遊行絕對有資格問鼎諾貝爾和平獎

推，幫手貼吓長輩圖上港人港地垃圾page都好

屌佢老母仲未踢得走嘅功能組別，往時情況超區係直選咁滯

可以，但希望組到班core，count me in

可 join A,B,C,D, 請問如何參與？

辛苦曬過去一個禮拜文宣組既努力，黎緊可以幫手加入

登記做選民同時要幫家中老人取消登記

呢個都重要
增加戰力同時都要減少豬隊友

留名幫手無業廢青好多時間

Btw
登記做選民同時要幫家中老人取消登記

推可以幫手
明日大嶼最好打
一講錢香港人一定反

屌正經post又無人理
由得堆分化post沉啦

推正經post緊要過分化post

呢方面我仲構思緊
tg group 好處係connection高，
適合做組織搞大野

但有時自發性community 好百花齊放，
效果好高

所以我諗設計一個title header
當我地search到lihkg header
或者要求admin 開一個新sub board
under 時事區做文宣區，
大家一見到文宣post ，就可以自發幫手

文宣區係好提議，易搵好多亦更集中。
留名密切留意，如有任何用得著我嘅地方請通知

今晚draft post 建議admin 開sub board

民陣大台作用變左只係叫人出嚟遊行

絕對要比credit連登仔同tg
自發design & print &派

未完！一切都仲未完！

樓主嘅group係構思定開晒未？

本土文宣嘅街宣 其實好重要
有group未？

group 我覺得最好case by case 咁開
而自發應該集中開係 文宣板 (if possible)

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

文宣板係已經開左？

未開，同未傾，要同連仔爭取
今晚先draft
或者巴打可以幫幫忙

林鄭老母千其唔好落台！！！

長期支援海外文宣工作!

岩岩收到呢張

原來係驚天大陰謀

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

係站務台開左新POST，
希望各位巴打比個like同推post

推呢d post好過啦

thanks.

香港人加油

push!!!!

可幫手做本土文宣

連仔值得搞個文宣台出來

入黎幫手正皮同推Post，thanks

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

自己香港自己救

可以宣傳埋罷買罷食～

【小整合】全面杯葛香港垃圾餐廳

搞左區選先啦
區選你過到半會有一席立法會同埋過百席選舉委員會議席

推！！！！！！！！！！

推
利申 睇唔明嘅行動派

pish

唔識出設不過push
如果明日大嶼同國歌法有同樣宣傳力度
應該可以改變結果！

政改 - 冇西選既雙普選
加強節制警權 - 防止濫用暴力

我自己覺得至少起碼迫到港共以後支那政治任務做唔到
大家要記住今次和理非勇武大團結
以後一致槍口對外

文宣組可唔可以整有關以下既宣傳品：

先發動二百萬+1示威者登記做選民既運動

再把反送中 追究黑警 林鄭下台等議題拉落今次區議會選舉

迫所有參選人對上述議題表態

令到區議會選舉變成一次反送中既公投

咁做一來增加區議會立法會勝算 二來可以分化建制

泛民明天可能推立法會 權力及特權法查黑警，如果會影響區議員選舉班建制未必敢反對

麥美娟點解要屌林鄭老母？因為林鄭可能搞到佢地無得撈

建制派真係驚架

謝謝

香港加油💪🏻

其實香港唔識玩，真係抵香港輸
有海外竟然冇大陸組，搵D大陸人幫手ma

Airdrop反送中攻勢又嚟喇 ［支那宝紅包］

新做法

區會選舉呢？ 要推多d泛民 + 本土入去！ 特別連登仔！

Push

幫推

五毛新目標：唔好講選舉，選舉無用

呢招同未遊行先叫人唔好出邏輯一樣

大家見到類似post請負評

勿中計

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

0
0